TG 認證哨兵頻道停運

咁突然

有冇人知咩事？

why......

太多鬼

或者有人開始清算

我都好唔捨得

多謝你地

多謝你地，保重

呢個channel太勁

俾人起到底定咩

辛苦晒，之後大家睇路

辛苦了，保

辛苦哨兵

保重

梗係有風險啦，唔駛特別去估了

以為講講下被消失

辛苦admin同各哨兵

大家唔好亂估，更唔好亂聽小道消息。有心人好易利用依件事打擊前線，大家想辦法建立新頻道就好。個人亂估可能佢地唔少手足都出事，所以為安全計停運，但我只係亂估，唔好信我。

辛苦曬
一個鐘起碼update幾次邊到有狗車
真係好多謝你地
萬分感激

btw 係奮鬥

希望無事就好

吓

感激

推

感謝貢獻

如果真睇有鬼
冇hidden 自己電話號碼分分鐘俾狗抄低

多謝scott scott
希望大家平安

自己睇番都覺得恐怖

真係

大家快d leave channel 啦

感激 幫左好多

佢個頻道應該真人過濾過，如果要重辦一個，要帶頭個巴打冒風險同負責任，希望現在參與行動嘅巴絲係現場物色隊友。

建議，大家見到冇可能係犬或鬼嘅抗爭者，不妨多結交多溝通，小團隊比個人力量大好多。

而家解散真係最好

呢個group真係好得, 收到好多資料
希望各位哨兵無事

未必有鬼，前晚修頓咁多人被包圍抄牌，可能，記住係可能有一定量哨兵中招，咁已經會有一定危險性，特別係對核心嘅一群。總之，多謝，再黎大家應該自己都擴張一下自己嘅抗爭者人際網，識多個人多個照應。

多謝你地

入tg, 一定要確保保密做到足
唔好見真人

果堆人仲小氣過方仗
唔之後算賬, 我跟你姓, 只係明算定暗算既分別

辛苦了

呢個channel真心堅 辛苦哂

感謝你地多日來既付出，救左我好多次

辛苦晒

4萬幾人點抄同埋所有join既人都無得發言得admin可以講野，抄左牌都無意義

辛苦哂

辛苦曬多謝你哋！

感謝

似係警犬有部署咁捉晒啲哨兵

多謝你地咁多日對香港、香港人嘅支持,辛苦晒

多謝呢個月既付出，辛苦喇

但我地以後要諗下點算，依個group真係救咗好多人

立即解散啦
愈遲散解, 愈高風險

好多scout

辛苦哂⋯香港人嘅哨兵 o7

Scott scout多謝你
巴打保重!

謝謝你

同假炸彈老屈有關？

辛苦嗮

個channel d info 真係又快又堅

我都諗起炸彈上面d字

多謝晒！你地真係好勁

連續十幾日報狗車係邊 真係辛苦晒

辛苦曬

希望各位無事

多謝哂，希望有巴絲接力

辛苦晒手足
有啲唔捨得，但係最緊要一切安好

感激！

唔好意思 借位一用

【整合】（不斷更新）由G20到7.1嘅活動

一路以黎 辛苦哂了
最緊要平安

辛苦了
一定要平安

有啲不捨 但係辛苦哂
開頭幾日見到巴打話自己冇瞓過都keep住報料比我地 真係好多謝你！！
香港人 加油

仲有之後幫手嘅巴打都係

辛苦哨兵，一千個一萬個多謝都表達唔到我既謝意

希望唔係俾狗逗
好多謝佢地

thanks! 辛苦晒你地

周公問: 有無人接手搞
難得聚到40000人氣
利申: 愛護動物前綫

有人想搞可以幫手

感謝哨兵

多謝哨兵，好多現場資訊都係靠你哋

辛苦各位哨兵了 我愛你地 <3

真心，佢地日日 stand by 冇糧出 長搞唔係路架

多謝你哋，保重

期待喺戰場上重遇返咁多位手足

辛苦你哋！

Regroup

冇跟
根本睇唔切

辛苦晒
呢個channel好偉大

夢見係入面，唔好嚇我有大鬼呀

bigbig channel

成日比流料，早死早著

辛苦曬！

多謝哨兵channel咁多位 辛苦了

辛苦曬巴打

辛苦晒了

哦

辛苦哂Scott Scout
希望你地平安

辛苦曬
希望平安

唔理咩原因都好

多謝你地陪香港人作戰咁耐

多謝咁多位哨兵呢半個月嘅努力同付出
我地需要一個新嘅哨兵channel

巴打一直以尼辛苦了

非常感謝各位哨兵
你哋真係好堅更新得好快
希望手足平安無事

唔好玩呀，個channel成日講無聊野，極主觀，D資料無用到喊，612之後即delete左，仲自稱認證，終於有機會屌佢老味

檢討下自己既質素有幾差！

認證哨兵頻道正仆街！

做得唔完美都好
咁大力屌自己友做乜鳩

有邊條feed真係有用？

一路辛苦晒營運人士

暫時可用呢個

未見過佢地share人野
全部一手
幾勁

辛苦了
一定自保

知所進退係好事

太多鬼？

Scott Scout屌你老母放流料死全家！

內部就算有鬼都唔會多
利申發夢做過

感謝義士

呢啲就真係be water喇

"中立屌唔中立又屌，一陣又話我煽動，一陣又話我和理非"

咁不如你又講下自己做緊咩方向？
專post無謂既一手料就係中立？

"無謂"到有幾萬人follow
酸到

辛苦晒 Scott Scott

一定係xxxx事件畀壓力大家

港共政府正仆街

我酸你做乜？第一條問題答唔到我？

訓醒未呀?搞清楚係路人問你

快啲話人知點解"專post無謂野"有成4萬人follow無少過啦
人地post既野無唔無謂 大家就有眼睇既

以我所知2個channel就互補既
scott就報現場
reminder就報須知新聞+少少現場